細個記得有套卡通片叫超時空少年

個時覺得好有意思

首歌大王唱 真係幾好聽

我都係因為首歌而記得

記得套嘢裏面有個王子條腰帶粒寶石入面就係個世界，好得意

跳進時間中前航
冒着危難也前行
霹靂光裡
有wonderland

前進呀Gulliver Boy

一齊打拍子